意大利人無一個係無辜的

一帶一路，一奶一共

抵鳩你死奶共真係無好下場

意支不等於意大利人， 不要一碌鳩打一船人

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

一帶一路有咩問題

屌你老母死五毛，死籃屍先會話無問題

又係依個五毛
開完tvb post就分化意大利

前排意大利國會先串到你班支那狗個心碎曬

你老母你老豆就五毛
戇鳩仔屌你老母

你老豆五毛
你老母五毛
屌閪生你呢個五毛出黎